中国新聞司副司長趙立堅在twitter譴責澳軍濫殺阿富汗平民

睇嚟強国呢排幾盡力打袋鼠國: